[簡單易明] 請記住拒絕捆綁送錢賄賂口號

不可一 不可再
向一萬說不 向警暴說不

黑警都有錢派？不了

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

拉

pish 1

pish 2

pish 3

多謝師兄補充

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

#734 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

pish 4

pish 6

pish 5

pish 7

pish 8

pish 9

pish 10
屌你老母臭閪你哋攞一萬蚊算啦， 幫手集思廣益做文宣都唔肯